講下自己幾多磅幾高

我先，160 cm, 105 lb
我仲想再輕D

160 cm, 105 lb

174cm 170lb

160cm 250lb，親戚朋友都話我肥壯

絲
170cm/140lb

183 cm , 94kg

183cm/94kg
date with me?

173cm 56.5kg-58kg浮動

157.8
82kg

男人？ 咁撚瘦

女，咁都叫瘦

185cm 70kg

180cm 73kg 增唔到磅

179cm
160lbs

BMI唔夠20其實真心唔好睇
On9仔先鐘意食骨

咁都叫瘦?你平時食開欣宜?

178cm 90kg

183cm 75kg

男
169cm
52kg

絲 175 50kg

問佢個體重係咪男人啊
男人56 58kg 仲唔撚瘦咩

189cm 83kg

170 200磅

講埋body fat先有意義

143cm 44.5kg

180cm 170lb

165cm, 45kg

好想奶你長腿同妹妹

咪開呢啲垃圾自爆post啦

好一個自爆post

180cm 71kg想高多3cm

165cm, 150lb, 19yo, M
go to school by bus

實會自爆到啦

你太瘦了

160 160

180，70，15

可以幫你奶走妹妹既污糟野？

100cm 200lb

150cm 300lbs

178 cm
85kg
30cm

200cm70kg 35cm

50K

155,45kg

175 160

178 76kg

183cm, 166lb

智商測驗嚟

165 45-47
Bro

185 68-70kg

181cm 240lb

168 52

177cm 66.5kg

147 62

183/75kgs, 約嗎

190cm
180lb

瘦？高多5cm就瘦

94kg都瘦

我覺得男人依個體重都算肥

165cm, 170lb

173 喎 56kg 算肥？？
排骨仔嚟喎 肌肉都冇嗰堆

棍絲？

183 60kg

好肥減下肥啦巴打

177cm 81kg

你真心定假膠

185cm 156lb

204cm 103kg

174 170

110cm
69kg
JJ30cm

我肥毒嚟

176 / 66KG
30CM

160 200bl
bulk緊

173cm/78kg自疫情開始越黎越肥

174cm
176磅

170cm 70kg

係瘦喎
除非勁低體脂

個個都米八，吹水大會正式開始

170 59

165 50 kg

186cm 85kg 肌肉型

176 72kg

152 176lb

差佬攞料？

拉

引人自爆

173 56kg排骨黎喎

178cm 56kg 男

147 cm, 45kg
好多男仔話我有肉地，啱啱好
不過我想瘦d

148.4cm 39kg 6.753cm

屁股實大 好想後入

206cm, 87kg

188 61kg

174 cn 125 lb

170
53kg
如果做女人應該好多人溝

174 cm
210 lbs

175 70kg

絲
155 cm 220磅

諗多咗

168 56.4kg

我真心讚你架 大pat妹

150cm,100kg

183
77

176cm 65kg🥲

174
52-54kg

中學比人叫大波妹
大pat妹，真係第一次聽

156 50kg

160 130lbs

將咁多人身高 除返開連登平均估計
男：178up
女：170up
(冇計過）
一陣又俾人屌北佬後代

大波無撚用架
扑野過程玩pat 時間一定多過lin頭好多

bmi我19都唔叫瘦?
<18.5已經係過輕

肥壯❌肥√

Be sp ok?

想細細力慢慢插你個大屎忽
不過驚j短比你個大屎忽彈番出嚟

161
63

完美身形

高大威猛
170 100KG

178cm 56kg

想奶你個妹妹

小朋友未見過大蛇痾尿

我175cm 試過最輕49.6kg

利申：無病無痛 食得瞓得 但唔知點解會越食越輕

178cm 73kg

185 55kg

183
75kg

有病？

206cm 180kg

口爆你ok?

邊有 見到你呢串數字好易令人幻想你靚女姐

161cm 47kg

167cm 50kg

on9
男人173 56kg瘦到仆街
排骨仔黎

172cm , 70 KG

176 85kg bf12%

高170cm
長12cm

185 , 80 kg

178cm 63kg 之前做gym 食奶粉去到70kg

絲 154cm
89kg

178 155磅

172cm 58kg

180cm
87kg

我想知點做到
我係好吸收個d體質，所以一定要用反足夠嘅運動量去維持
我宜家同仔拗手瓜都未必輸

題外話，原來都幾多人下意識會用磅做體重單位
我用公斤

身高就少人用呎

我都想知 可能腸胃本身差 細個睇中醫都話我腸胃唔好 所以好瘦

Btw 我係巴

180
77

105cm, 160kg

我腸胃都唔好，試過因為咁入廠
然後屋企迫我玩唔同嘅運動，最後入過下武術港隊
身體就冇以前咁差

150cm 100kg

我細個都有做運動 玩到黑帶

有排要成日打比賽 一星期操三日 但都上唔到60

最多都係試過55 56

190 55kg
有冇增肥大法

巴打你都幾勁下
我因為運動換到健康
不過身高就冇左Lu
成個中學高得3 cm
你應該係基因問題

即刻拎個磅出黎磅下
175cm 55kg

182cm 176磅 越黎越肥

195cm 220lb

但老豆接近200磅 老母都唔瘦 典型師奶身形

178cm 130lbs

164 74kg

183 170lb be frd?

比風吹得起啦

163cm 45kg 16cm

173 66kg

你點知的

168cm
61kg

150
80kg

183 170Ib be frd?

178 131

191，82⋯想搵囡囡陪

睇comment咁多人以瘦自豪

105 cm, 160 lb

180cm 115kg。

算肥。

176cm 65kg

打風記得留係屋企

有肌肉就唔算？

5cm dia 10lbs

有心

男
177 53

120lb 156cm

206......

186 85kg

好撚肥（好肉地

都似既😂👍🏻

120cm 120kg

171cm，80kg

173cm 130lb

真
同人講你180cm 200lb人地會話你肥仔
但如果係10%打撚死人

178厘米 155磅

176cm
92kg

180 70kg

183cm, 145lb

105 cm 160 lb

仆街 exactly 1樣

161cm, 95lbs

不如由我帶你走出迷途？

絲
198kg / 79cm

冇操開嘅東亞病夫就彈開啦

190 ，90kg

174 63kg
本身60 一年肥左3kg

絲 WFH重左十磅同你咁重 但你重高我15cm,點會唔俾風吹走

175 cm
66kg

180cm 75kg

絲打 會係patpat到？

174.x cm
70kg

可能隔代，睇邊d係顯性基
我爸都有180
我媽有160
我未又係147

195cm 100磅
想人自爆收皮啦

咩年代仲用bmi黎做標準

170cm 164lb

226cm 129kg

160 90kg

陰謀論：請勿在連登不知不覺留有個人資訊

163cm 120lbs

重返10kg就perfect

217cm 110kg

請計理BMI 先好貼上來.

你好可愛啊

190cm 86kg

180cm 110KG

30cm 2.50 in

咁多人係網上留個人資料

169 cm 68kg

183cm 72kg

176 cm
161 kg

324cm, 128 kg

176得60k

180 ,30cm

183cm 85kg

190cm 103kg

179 cm 185 lbs

30cm 10kg

162.5 75kg

181 75kg

30cm

你假膠？ 咁都唔瘦？

要幾多先唔東亞病夫

165cm 39kg
好瘦不過唔鐘意食野

300cm 200kg

600cm 300kg

利中：超大型巨人

6000

167cm
220lb 😎

163cm 66kg

but樣衰毒L

181cm 150lbs

黑警 黃梓峰話 1.5米高

體重講小數位既係女人
身高講小數位既係男人

180cm
90kg

連登標準身高190

乖
肥你就肥
唔好打飛機

200 cm 150 lb

6 米超巨

190 95kg

183cm 100kg

105 cm

188cm 78kg

173kg
173cm
17.3cm

176
~140lbs

169

175cm 82kg

但條啫得10cm

你一日兩餐？

170cm 100kg

80lb 啱啱好

175cm 175kg

183cm，170磅

154cm 92lb

165cm 幾重先叫fit依家63

係囉
明明睇muscle mass同body fat先知個人健唔健康同fit唔fit

小肥
165cm/ 150lb

絲

183cm, 90kg

173cm,120磅

173 52kg

184cm 73kg

168 90kg

130cm 409 磅

153cm 44kg

180 80kg

你係叮噹？

173cm 612lb

講左幾多次咪自爆

170cm, 50kg

159cm 47kg

150 80

148 cm 130lbs

188 59

183 80 30

168cm

160 lb, 105 cm

156、85lb

180 180lb

165cm 108lbs

172 43kg
利申 排骨毒撚

165 66kg

183cm 78kg

哈哈

190cm
280lbs

190cm 75kg
認真想矮返5cm

190cm 89kg其實想矮返3-5cm

154cm 96lb

200cm，82.5kg
認真。患有馬凡士綜合症

其實冇咩好膠，馬凡士綜合症既人就好正常
可以search下。我有呢個病 200cm

女唔使bmi上20都可以好fit

係咪啊

我係咪死得#

生得高有咩唔好

185 63磅上下啦

138磅先岩
63應該係公斤

太高唔好

巴
153cm 62kg

220cm 160lbs

我舊年bmi唔夠18 手腳瘦 冇肚腩，但係32d 都算有肉地

160 巴?

211 102kg

175cm 70kg

181cm 205磅
減極都跌吾落200

173cm
110lb

真心咩

181cm 72kg

186
78kg

So sad for you bro

170cm 52kg

182 68kg

同果d一齊講住果區有咩食po一樣咁on9
仲有一齊share你個校歷表
sem break去到幾時
免費算命
一樣大把人自爆

唔係，我係素食撚

我有肌肉 D cup 170cm 先125lb
都有肥位喎

你好瘦 肥係邊

腿同手臂都有唔算粗 但唔算幼 又有肌肉
但點都唔會夠啲唔食飯嘅港女瘦
你140lb 還好啦 健康咪得

大波咪fit囉
要瘦鄭秀文都瘦啦

Sor我睇腳 蘿多過胸
同埋有腹肌都好正

不如講吓我叫咩名

蘿都要做gym先好睇啦
腳就都係唔好太幼啦，睇到都覺易斷咁

1.7 58kg

但真係唔需要bmi過20
好多架妹女優都有練pat 都好好睇
但人哋都仲好輕

165cm
160磅
少肥

156 44kg 體脂24%

176cm 61kg
有肚腩想減

160mm, 105kg

夠高, 但有啲肥. 重係邊?

高瘦平.

體重點作準呀...

同我一樣

肥婆！

真心你唔撚識

94kg太瘦？

真心你係弱智呢堆

255cm 255lb

我70kg 178
人哋以為我7尾